「陸版新垣結衣」龍夢柔日本出道 翻唱Lambsey《Planet》

日文ver:

中文ver:

好似小朋友唱兒歌咁

都係聽返結衣BB唱歌

雞

佢唱得好聽啲 結衣把雞仔聲

日本網民： 係咪阿豬阿狗都可以係日本出道？

日文唱得好生硬，續個音彈出黎，係咪將五十音轉做英文讀返出黎

有正版點解要睇翻版

咁撚樣衰就收皮啦

正過正版

我係為咗睇正版龍夢柔